如果你有一大堆黑心口罩，送去邊到好？

如果你幾箱外表乾淨，但其實二手嘅口罩
大家會送去邊到？

🐶🏠

狗屋啦仲問問問問

憑警員委任證副本可換拎乙盒

啲副本緊係留嚟打J

林鄭話要吖嘛